英國下個禮拜就全民打疫苗, 香港仲戇撚鳩鳩

政府根本就有心俾佢爆, 藉口限制自由同方便監控, 慘得過D磚家同恐懼撚配合政府合理化D所謂防疫措施, 但大家都唔撚洗旨意有歐美疫苗打

劇本就係安心出殯(另類健康碼) -> 強制檢測拎DNA -> 強制打支那疫苗
當中幾多利益輸送貪污乜乜柒柒唔講啦, 今鋪真係共產黨最開心

香港已經一步一步變成一個大型集中營, 共產黨果種社會信用系統一路BUILD UP緊, 班恐懼撚都仲唔撚知

佢強制你打時你仲撚驚

香港人打大灣區疫苗

佢地打完可唔可以賣啲過嚟

你去私家打都可能仲有D機, 靠政府就打支那針啦

香港清0中國疫苗咪冇戲唱，所以中國先要把握個救港既機會宣揚國家既優勢。但睇黎大家都好似好想俾中共救。

中國人未有得打
香港人不應先打
否則分裂祖國

打支那疫苗 冇事變有事

強制打支那疫苗，如果有0.1%人打到癱瘓
700萬 x 0.01% = 7000人

到時港共禁運歐美疫苗
邊個打就拉佢打返中國疫苗（到時唔會係治武肺，而係打毒針）
邊個訂就報海關
再絕啲，港共以歐美武肺疫苗未經註冊而成為禁藥，到時有紅色pr大力加持下，冇問題都講成有問題

香港不嬲架啦而家先知咩

就算中國人有得打，都有排到香港人份
先畀中共黨員
再畀中共富商
之後依次序為中國醫護、武警、軍人>中國城市居民>中國農村居民
到最後係港疆藏等呢啲同中共有仇嘅一群。
而且往往都被中國人炒起、搶走哂疫苗，所以最後都係冇香港人份。

頭個啲太誇
尾個點真係唔出奇

你放心

好快有中國疫苗比你打

你夠唔夠膽接

得0.01%一定唔係你
驚西咩

Lotr 呢

Bno 撚可唔可以上金鐘打？

黎英國打啦

Lotr bno 撚o俾唔俾打！

唔比歐美疫苗註冊已經得

水貨疫苗

點會唔比？最多未有NHS時比錢打姐，睇返個價都係幾鎊到

支那疫苗你打埋我個份，呢隻垃圾病毒死亡率唔夠0.1%, 後生更加唔會死，但打左支那疫苗有0.1%（如果沒報細數）直接死亡，真係俾疫苗毒死多過病死

你老母閪香港有你啲賤民有民主都冇撚用

你係咪好想打支那疫苗吖

咩諗法嚟全港人都咁諗係咪就冇人會癱？

柒婆肯定買中國疫苗
中國人都唔敢打

撈啲懵仔針

各種籍口（偷貓虐狗餵鴿乜乜柒柒）周圍起緊監控燈柱

究竟係0.1% 定0.01%

英國自己研發緊係快
樓豬咁樣都可以屈落香港人到真係痴撚線

7,000,000 x 0.1% = 7000
7,000,000 x 0.01% = 700
你想講咩

俾下面

偉哥疫苗救世

到時強制打支那疫苗唔比打外國疫苗睇下班有錢佬反唔反你枱

唔誇，極權政府最想人民永遠留喺井底。
就會將出面嘅世界講到有幾差得幾差，即使最後唔係都當係。

咩呀
要強制打支那疫苗呀

玩撚完好耐啦 啱啱訓醒?

有啲自由係收咗就永遠攞唔番
不論用嘅名義係唔係疫情

唔通你班戇鳩仔真係咁想做白老鼠
趕住打疫苗返工

到時全民強制打支那疫苗你咪又係會開post

你講左個重點出嚟
而且中國疫苗一直無公開副作用
美國個款都講明會發燒

正苦將矛頭指向市民，藉口推強制檢測同出行apps

支那疫苗你敢唔敢打先
好似已經講到明只會有支那疫苗

人地鬼佬啲疫苗就講緊就泥比人打，香港仲係臨床研發階段。你話on唔on9

大撚鑊，國產疫苗做咁多冇得出口，又內循環

喂 老實講條柒婆做乜都係柒 我寧願佢乜都唔好做啦 一齊攬炒算數

就算有疫苗都未輪到你啦，我反而覺得宜家先好，因為佢要你打就一定係大陸疫苗，其他疫苗一定係自己國家優先

高官就用外國貨

英國下星期全民打疫苗
有冇source？

英國人真係會肯去打針？

到時坐緊政治監個D一定强制要打支那疫苗。。。。仲要僽次貨個D，打死左就有借口唔關佢地事

從來無期望過香港會有歐美疫苗打
香港點都係會用中國疫苗
仲要香港出錢，又要多謝中央

香港唔會有人打架啦，算數啦

好似係強制打

到時飛去英國打算

如果香港全部都係支那疫苗

柒婆同你講有批支那疫苗好抵㗎好有效, 你係咪仆住去打先?
定你覺得佢會搵外國疫苗俾你

黨員一定要打中國貨啦
出面有po 話700人仔一枝
外國野計返三幾百
正所謂平野冇好
黨員一定要打貴野

佢地快啲打左先

搵外國疫苗=勾結外國勢力, 俾個天佢做膽都唔敢啦, 奴才咋嘛

睇左好多留言，我諗你地要轉下mindset，祖國14億人幾時先輪到香港市，一定係市長爭取左好耐，加上中央關懷香港，先拎到貨。你地班人唔識感恩，仲政治化抹黑中國疫苗。
仲有中國疫苗唔會逼香港人打，所有野都係自願，但唔打就即係選擇唔出街

毒藥最貴

疫苗嘅野梗係搵人做白老鼠先

英國唔係琴日叫停左？做乜唔FC
定騙傻仔？

我在英的家人話叫停左，未fc

到時打咪又個個話有毒 黃絲唔好打，又話偷dna

邊有叫停，有得打呀，等緊審批，最快下星期有，不過俾醫護老人家打先，正常後生仔等下年年中

人哋全民nerd immunity果陣香港班廢青仲個個喊住話要放假，邊有資格同人比

咁你記住做第一批打中國疫苗先啦

大陸間復星醫藥拎左biontech個代理權
係中港台澳要大陸臨床話得先賣得

應該會係吹奏完中國製之後打外國疫苗

其實都係BJ係3月講左句herd immunity，之後都俾國民屌到反曬皮。
之後都係正常嘅防疫措施，全國lockdown，禁堂食，封酒吧。

你唔係真係以為人地行herd immunity掛。。。。。。

年年都有得打嘅流感針，今年斷哂市，就搞個正苦供針，無詳情已經放定風同出咗新聞稿，話畀大家知正苦有做嘢。掉返轉武肺疫苗，都無提過，仲講緊社交距離、健康碼同強制檢疫

讓領導先打

大陸狗同香港獻世派仲講緊全民檢測

大家都知

健康媽同埋強制檢疫都未發生都未賺過錢做乜嘢要畀你打疫苗

放心啦，我地有全民檢測

驗孕棒可以避孕架

好快就強制安心出行

下一步你驚唔會逼你打針?

清0

唔知每日係邊個公佈數字呢?

打完外國唔承認
而且下下Positive

芝麻國疫苗: 不了

咁事實係咁， 嘈完點解無， 到有一定唔打

實情係大陸冇疫苗， 班太監唔敢買外國既疫苗， 怕落支那習面

打疫苗順便好似d畜牲咁打晶片，乾手淨腳

中共黨員打美國貨的

中共做野唔洗藉口

強制疫苗風向post

靠祖國啦

祖國打完你先好打

155蚊 平過買口罩

唔想被人困集中營但係又走唔到

個尾有機會
AO:多謝獻計

懞卵針